［1Q題］點解AGA夜晚玩捉迷藏冇人捉到佢？

因為佢變咗匿GA，冇人睇到佢

0/10

見新年比多你1分

1/10

馬丁路乜鳩都有人跟風

Agger

見係AGA比個